我愛你今日要完喇 多謝你四個月陪我

真係明白

諗通咗巴打

被迫諗通

佢點講？

明啲咩

麼牙

佢冇講 只係約完飛機左

巴打幾歲？放埋飛機真係

明啦 再死lur都冇用

屌咗咪？！

22。。。

Move on啦
男人唔可以為左女人唔開心
去跑步 行山 分散注意力

Move on希望有咁易啦

I know that feel
走又唔係 唔走又唔係

佢本身有男朋友？

嗯

真係完到先好
不過巴打你4個月 我依加先一個月 好似冇機會又好似冇機會咁

你哋點識㗎？

如果真係可以斷到，或者對大家都係好事
有啲嘢明知無可能，但唔知點解仍然要咁執著

過一兩個月就無事架啦 頂住

好撚辛苦
又話點鐘意我又講咁多肉麻野，又晚晚電話陪到佢訓著，又整手作俾我，但最後都係冇一齊到
喺外國住唔同城市，因為肺炎封城一路冇得見慢慢淡，點解可以話變就變
真係好鐘意佢，用情深過以前所有ex好多
開心咗2個月，但傷心咗幾個月仲係放唔低